成場運動可以保持到而家係靠咩，係不割蓆，不分化

大家唔好互屌，一割蓆就中計，最後只係林鄭同黑警得益
不割蓆，不分化。
香港人加油